如果阿仙奴冇賣2禾b 阿仙奴三叉戟嘅歷史地位可以去到邊

拿狗 比比 2禾b
3條撚樣應該妹撚到完場都未出到波